外交部駐港公署緊急約見德駐港官員 敦促德方守國際法

外交部駐港特派員公署說，負責人昨日緊急約見德國駐香港代理總領事施密特，就傳媒報道德國給予香港兩名曾參與旺角暴亂的棄保潛逃分子，提供「難民庇護」一事，向德方提出嚴正交涉。

公署說，負責人向德方表達強烈不滿和堅決反對，敦促德方恪守國際法和國際關係基本準則，切實尊重香港的法治和司法獨立，認清錯誤，改弦易轍，不得縱容和包庇犯罪分子，不得干預香港事務和中國內政。

爛仔講國際法

做咩干涉人地國家內政

平時好鍾意咁話人

一年前唔講

咩叫粗暴干預他國內政

自己需求就叫人守法 唔係就叫人唔好干涉內政

歐盟應該準備多次外交照會比支那敦促恪守兩制

wto承諾守左未？依家又叫人守國際法

笑死人咩